眨眼，呼吸，吞口水

黎喇喂 手動

一次過手動唔到咁多

十連冇難度

正評

誰偷偷留下負皮

推推先

仲自動緊

一下呼
一下吸
一下呼
一下吸